【十三億人發聲】我们是一班爱国爱港蓝丝，我们严正提出我们的五大要求。（長文慎入）

我们是一班爱国爱港蓝丝，我们严正提出我们的五大要求：

1. 反中乱港头目林郑月娥莫视中央命令，强行推动逃犯条例修订，中国驻英国大使馆刘晓明同志在六月初早清楚说明送中法绝对不是中央的意思，现在令中央骑虎难下，十分尴尬。逃犯条例修订已令「一国两制」方针和《基本法》实施遇到重大法律问题。爱国爱港民建蒋丽芸同志也旗帜鲜明地指出为何说寿终正寝也不说撤回呢？反动份子林郑月娥令香港正面临回归以来最严峻的局面。现要求正式宣佈撤回不合中央心意的政策，解决国家和香港管治的危机。

2. 国家中有些别有用心的份子（港澳办不是由习主席直接指挥的）和反中乱港头目林郑月娥想利用香港现在的恶劣形势替台独势力民进党蔡英文助选以胁迫习主席的权力性和管治性。而且这也令爱国爱港建制派政党失去在11月区议会选举的席位，令爱国爱港的工联会麦美娟同志也忍不住要用粗口强力遣责林郑。反动份子林郑月娥危害爱港爱国建制派政党的管治性，居心叵测。反中乱港头目林郑月娥已令修例事件变质，是公然挑战「一国两制」原则底线的行为，必须坚决追究法律责任。而且国家早在7月初透过前立法会主席曾钰成同志明言普选可在八三一框架外重启。框架外其实是有无限性的空间性，不用国家说得那么白了吧？请林郑立即下台及重新启动双普选。

3. 国家早已透过爱国建制派民建联的多次旗帜鲜明地提出不反对成立独立调查委员会，但「反中乱港」势力林郑月娥一意孤行反对成立，反对国家的领导方针，也令爱国的蒋丽芸议员都多次因林郑月娥不听国家的命令而非常失望。调查真相是维护香港社会治安的支柱，也是守住社会稳定的最后一道屏障，中央亦旗帜鲜明地支持成立独立调查委员会，调查真相，确保香港社会治安和市民的生命财产安全。现要求立即成立独立调查委员会。

4. 而反中亂港頭目林鄭月娥指使律政司告暴動罪表面上是挑動人民內部矛盾，實際上是借機翻六七暴動的舊賬清算陽奉陰違的習主席在港派系。反中亂港頭目林鄭月娥濫用權力為習主席的黨內敵對勢力服務，其心可誅。現在要求立即撤回暴動定性，保習主席定位一尊。

5. 反中乱港头目林郑月娥包藏祸心，多次命令警察用徇私枉法和心怀恶意的手段强行拘捕和殴打示威者。香港警察正危害当前最急迫及压倒一切的维稳任务，不断引起事端，唯恐天下不乱，令香港滑向沉沦的深渊。香港警察也正严重影响我国执法者的形象性。国家的解放军和武警都是正义之师，岂会以如此不义性的手法执法？国家耻与为伍，警队必须在事后重组架构。现在要求特赦之前所有滥捕的示威者。

最后，爱国爱港人士现正告诫反中乱港头目林郑月娥，切莫误判形势，把克制当软弱，切莫低估中央政府和全国人民捍卫国家主权、安全、统一，维护香港繁荣稳定的坚强意志和坚定决心！

（請各巴絲提出建議加咩內容或字眼令愛國土共味道更加濃厚、更曲直難分）

～～～～～～～～～～曲直難分線～～～～～～～～～～

是咁的，政府一直都想分化勇武派同埋和理非，但因為我地出核彈都唔割蓆搞到一直都分化唔到。今次輪到我地主動分化藍絲，令藍絲都支持五大訴求，方法係中共的老方法：打著紅旗反紅旗＋文化宣傳浸透。

我地要弄膠成真，曲直難分。

小則可以利用以上內容大量製造書面文宣及口頭文宣，扮下藍絲，加上「內部消息」、「一手料」等字眼，同你身邊既藍絲分享下，令部份可以支持藍絲五大要求，佢地咁蠢應該唔難做到。但篇文太長，一次過用黎腥比藍絲的話好難睇得晒，可以改做每點一篇文章，降低閱讀門檻。

到時機成熟時，我地拎住Ｄ 中國國旗（佢地咁重視國旗我地就用國旗），組織進步熱血愛國愛黨青年代表上街遊行成為「護旗手」，邊個搞我地就係挑戰國家，目的係為左製造風潮令電視前面既藍絲都支持五大訴求。而傳播的方法，不再只在網上做，而是要上街遊行利用TVB及傳統媒體去做， 因為網上文宣接觸不到老一輩的藍絲。目的係為左令部分藍絲繼續愛國但支持五大訴求，而且藍絲內部就會產生意見分歧而分裂，在敵對陣營製造混亂。

睇唔明簡體請自行google translate做正體字